## Escape game "Le château" 1/4

1. **Escape game "Le château" 1/4**
2. Escape game "Le château" 2/4
3. Escape game "Le château" 3/4
4. Escape game "Le château" 4/4

Comment réaliser le jeu du "château" de type escape game en mode objet

[![Vidéo 1 B2-M1-S2 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B2-M1-S2-video1.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B2-M1-S2-video1.mp4)

## Transcription de la vidéo 

bla bla
